有冇人可以形容下中文U / 英文U係咩程度?

利申中文聆聽U, 到依家都唔知點解

全世界得香港咁戇㞗要考返母語嘅 listening

因為真係有人連母語listening 都U

畀一堆misleading information你，等你follow唔切
我當年聽中文listening聽得好辛苦

Revised 咗嘅Listening 卷根本係作文卷嚟

我有個fd都係中文U, 我理解唔到

人地未開口就知人地想咩 - S
人地開口1s就知人地想咩 - A**
人地開口2s就知人地想咩 - A*
人地開口4s就知人地想咩 - A
人地開口8s就知人地想咩 - B
人地開口16s就知人地想咩 - C
人地開口32s就知人地想咩 - D
人地開口64s就知人地想咩 - E
人地開口128s就知人地想咩 - F
人地開口256s就知人地想咩 - U

人地開口128s以上就知人地想咩 - U

我中文得1
但上到3大啲中lang拎曬A
其實dse係乜玩法

中文listening 考手速同作文能力

幾個FD英文U~1 由細到大 功課全部GOOGLE
A~Z唔識順序

考試 就是但撞 填充就求其整D介詞落去撞 寫哂同一種
長題目就成條題目/DATE成段抄落去 有1分得1分
作文 抄哂成條題目 再加是但I GO TO SCHOOL BY BUS砌夠三段 拎結構分 最後加少少technique 抄多次成條題目 頭尾呼應收工

校內試唔合格唔緊要 因為大把人唔合格 合格已經講緊全級頭50名

Ust既中lang仲實用過dse
雖然都係垃圾

u222>1

嗰份邊算listening 純粹作你寫作

中文oral u左

毒撚唔識講野

接觸過中/英文攞U既人
坦白講如果你有嘗試答但都係U
呢個唔止係語言問題或考試技巧問題
理解能力同表達能力都應該有啲問題
接觸過呢類人有部份接收能力真係好慢，又唔識表達自己諗乜
從而影響到讀其他科目成績都唔會太好（傳統教一育下）

差就差，攞U啲人好心就唔好呃自己係考試制度問題
掉反轉講攞5*5**嗰啲真係有文有路

語言能力差會影響到理解同表達力
咁你學其他野都會難啲
同人溝通都會有影響